法律抗狗，唔該叫你識既法律人入

法律撚入，憑咩認為警察係可靠證人？

如果法庭唔再輕易採信警察證言，
示威者就會安全好撚多，唔會比差佬老屈到。

所以希望各位幫手請教下法律界人士，
或者幫手推一推。

推

太古西不要連濃牆